有無人試過坐飛機果陣問空姐拎IG

又或者add左IG , 咁啱坐飛機撞到

你係空姐俾人問
定係你想問空姐拎 🤣

正常都會問 一落機就開餐

有冇故事分享下